政府縰容黑社會縱到失控，到時就好笑

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

琴晚已經係啦，本身應該唔諗住搞鳩啲無辜市民，係啲黑社會㩒唔住又死左人先咁大獲。

幾個蛇頭拉唔住自己友

以黑制黑
夾錢請人買起林奠
殺一儆百
點睇